連登果班tvb撚真係癲

成班仆街係到睇tvb仲要不斷推post, 好心叫佢地唔好推post仲要屌返人轉頭。香港有呢班撚樣真係心灰。

打手嚟㗎喎講嚟做乜

癲撚到，真係心都灰

連登不嬲都大把藍絲架啦

去房屋台走轉都有成班藍屍

睇得tvb果班都係五毛pr

係人地地頭嗌交嗌唔贏 走出黎取暖啊？

多撚到，CLS

咁你入黎做咩？你唔入返去取暖？

入黎睇你有幾柒

CCTVB 打手收錢做野, 有乜好灰

佢地真係藍屍嚟
最癲係有班起下底都算係黃嘅可以若無其事咁陪佢地傾

你有份同樓主嗌？

同班垃圾嘈其實只係幫班打手推post
純粹想娛樂下另計
如果諗住屌醒佢地，我勸你慳返啖氣好過

唔跟你地個套就係藍仲學人講民主 人唔笑狗都吠

咁笑人坐監嗰班真係藍嘅

屈狗出晒名

講到咁撚威 衝左出去做監躉未？

咁你講乜春「唔跟你地個套就係藍」

依家做藍屍好冇面？

推到完場
如果tvb拍...應該搵邊個演
覺唔覺當年...係神作

啲打手post黎黎黎去都係呢啲套路

下 ，話你監躉就係藍屍？

咁係咩？

做咩姐你？

扮咩呢，藍屍賤種

似係你柒啲，你現實就係你username？

超越藍屍水平

真藍都唔睇大台啦

大陸都咁多好節目

果班弱智嫁喎

大陸節目都屌打大台啦

呢度大把藍屍五毛啦
唔洗理佢哋

你d朋友叫你去睇電視呀

？？？
唔話你藍屍，你會點形容你自己？

走入黎推post做咩野姐？

飲食台波台財經台。。。
藍屍五毛數之不盡

真係咁唔順咩？

唔講政見
叫得人監躉就見到你個人幾冇教養

Hello？
咁快就返tvb post取暖？

呢個我block咗好耐，你可以block埋佢

但係你用小米
香港有呢班撚樣真係心灰

你會唔會同畜牲講野？

呢個乜美斯同個帶早兒係tvb員工黎架，另外仲有大把冇咁出名

平心而論，入去留言為乜
tvb推到完場post都唔係近年產物，以前高登冇固定開post者就話block極都避唔到啫，依家長期都係果兩條友開，根本block鳩咗佢地兩個就舒服哂
既然都知道入面有好多藍屍，屌嚟都哂鳩氣啦，反tvb都宣傳咗咁耐，要抵制嘅自然會抵制，你入去屌完都冇意思架，見到佢地d挑釁言論又谷鳩氣，何苦呢

邊到見到？

Android 每間廠嘅UI都會有少少唔同 好似icon呀設計風格咁
佢張圖Status bar 係MIUI嚟 即係小米嘅UI

點可以為左收錢個班Tvb打手賤畜灰心

送號黃

無

有幾柒啊？

又鬥黃???

點樣同藍絲鬥黃？？？